民間記者會係一個非常好嘅開始

民間記者會係一個非常好嘅開始
大家第一次做已經好好

會唔會有可能提供個平台或者集會俾大家發表下意見

例如好似今日咁

有咁多記者質疑個代表性

各位巴絲就發表對依條問題嘅見解咁樣

聽多D意見

從而改進我地個記者會個質素

推